死人咩都做唔到

該走既應該即刻走

踢過保嘅
gphone
肥佬黎
入過狗屋
快啲走

覺得有機會被拉
留返條命
先可以幫到香港
快走